{
  "id_query": "20741889",
  "total": 19668,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.04766,
  "origin_question": "Iphone 6 sạc đầy 100% tắt mạng để cả buổi sáng đến trưa mất 2% vậy là có bị hao nguồn không ad",
  "hits": [
    {
      "score": 24.04994,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.596947,
      "id": "20661925",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không sạc được khi tắt nguồn à ad",
      "answer": "Chào anh Đại,Iphone 6 khi tắt nguồn thì vẫn sạc pin được ạ, nếu anh không sạc được có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.965765,
      "id": "25021620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em tối qua em sạc 100% xong để tới sáng còn có 26% là có sao không ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này bạn giúp mình tiến hành khởi động lại máy sau đó làm theo hướng dẫn để kiểm tra chất lượng pin của máy nha bạn. Giúp mình sạc đầy 100% pin sau đó tắt hết Wifi 3G Bluetooth GPRS chuyển máy sang chế độ máy bay, đồng thời điều chỉnh mức sáng màn hình lên cao nhất. Và để máy sáng như vậy trong 1 giờ đồng hồ sau 1 giờ nếu máy trên 85% thì hoàn toàn bình thường còn nếu dưới 85% thì pin có vấn đề bạn nhé.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.829842,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.580261,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.50357,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.47605,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.137068,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.048801,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.916178,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.602852,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.587374,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.42109,
      "id": "20199471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi ip6 mua được 2 năm, test pin bằng cách tắt hết ứng dụng ngầm, độ sáng 100% trong vòng 1 tiếng. Pin hao hụt từ 20% đến 24% vậy có bình thường không ah",
      "answer": "Chào chị,Khi kiểm tra chị tắt hết các kết nối Internet như 3G, wifi chưa chị? Nếu chị Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.399803,
      "id": "22412631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để 1đêm sáng mất 6%pin k bật mạng tắt hết đa nhiệm là bình thường ha sao pin co vấn đề z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình thì pin của máy vẫn đang ở mức cho phép ạ; để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.297852,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% là một chu kì, thì tuổi thọ pin sẽ giảm phải không ạ? Vậy nếu em sạc đến 90% xong Sài đến 2% rồi sạc lại lên 90% được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc đầy 100% thì vẫn không ảnh hưởng đến tuổi thọ của Pin , tuy nhiên bạn sạc đến 90% vẫn được , máy vẫn hoạt động bình thường , Pin vẫn sử dụng tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27683,
      "id": "21225173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút, e mới mua con oppo f3 chưa lắp sim chỉ dùng Wi-Fi  để  lên mạng chơi gam, nhưng sau khi sạc đầy pin tuy cả ngày không dùng tới, ko mở mạng, hạ độ sáng màng hình xuống mức thấp nhất, nhưng từ sáng tới chiều vẫn giảm 10% pin là bị lỗi gì vậy ạ. sdt xxxx8753751",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy bạn vẫn bình thường , do hệ điều hành máy hoạt động và phần mềm của máy hoạt động khi không sử dụng nên gây giảm Pin nhé.Để hạn chế giảm Pin bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,.. nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.251024,
      "id": "30782591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk sạc pin thấy đã sạc 100% bên cạnh ô pin có biểu tượng sét là đầy pin chưa ah vs có bị ảnh hưởng đến pin ko shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn đã hiện 100% pin thì đã sạc đầy bạn nhé, dấu sấm sét là đang biểu tượng cho biết máy còn đang kết nối bộ sạc nha bạn. Bạn yên tâm nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.227385,
      "id": "17528034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphone 6 của mình để khoảng vài tiếng mà có người gọi đến thì ấn home không được, nếu ấn nút nguồn thì thành tắt cuộc goi. Nó bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Đối với dòng sản phẩm iPhone khi có cuộc gọi đến thì nếu bạn không muốn bắt cuộc gọi và trở về màn hình chính thì sẽ không được bạn nhé.Bắt buộc máy bạn phải nhận cuộc gọi sau đó mới có thể nhấn phím home về màn hình chính,.Trường hợp mình đã kiểm tra thì khi có cuộc gọi đến nhấn phím home sẽ không tắt cuộc gọi, chỉ sử dụng nút Nguồn thì mới ngắt cuộc gọi nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.966068,
      "id": "21941440",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tù 0% đến 100% mất bao nhiu phút",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì thời gian sạc Pin vào khoảng 1.5-2h là đầy Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.949356,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.911848,
      "id": "21842678",
      "field_search": "question",
      "question": "khi sạc máy thì nên để đến 100% rút sạc hay 80% là được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy 100% mới rút sạc là tốt nhất cho pin và máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.796743,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.771482,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.715721,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.347944,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.317009,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.281885,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.179878,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.994253,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy về là cứ bảo kích hoạt imesseger, ok là mất tiền. Tắt nguồn mở lại vãn bị. Lỗi hay sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem bạn có thường khởi động lại máy hoặc thay đổi sim không nhé, việc này sẽ ảnh hưởng đến việc kích hoạt lại iMessage đó ạ.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.965126,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.93497,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có để ứng dụng chạy ngầm cũng như đã tắt mạng nhưng thi thoảng vẫn bị vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy của bạn bị lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.823202,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.663908,
      "id": "23147676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút. Máy e để không nó cũng hao pin rất nhanh. 60% để qua đêm còn bị sập nguồn trong khi đã ngắt hết ững dụng cũng như wifi 3G. Dùng mạng thì mãi chả sao nhưng tắt đi không dùng nữa thì còn sụt ác hơn cả lúc còn bật wifi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.457247,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.400452,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384817,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.290092,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.200127,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.185846,
      "id": "22028050",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 sạc đầy pin có tự ngắt nguồn điện không qtv. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn sạc đầy pin thì sẽ không tự động tắt nguồn điện được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.040464,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.958523,
      "id": "22521318",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi?e mới mua máy ip6 ở cửa hàng TGDĐ về sạc pin 100%.dùng đến 98% để không nó cũng tụt pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Tuy bạn không dùng máy nhưng hệ điều hành vẫn chạy 24/24 nên không thể tránh khỏi tình trạng tụt pin như trên. Và đây là tình trạng chung của điện thoại smartphone nên bạn yên tâm là máy không có vấn đề gì. Để tiết kiệm pin hơn bạn nên tắt các kết nối như wifi, 3G, Bluetooth GPS khi không cần thiết và thoát các ứng dụng chạy ngầm thường xuyên, đặt độ sáng màn hình vừa phải là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.870838,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.808516,
      "id": "18412813",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có chức năng chạm 2 lần vào màn hình để sáng lên không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc hiện tại máy chưa hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.723057,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.647663,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.629519,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại ip6 của em sạc từ 30% đến 100% trong vòng 2 tiếng 10\" . vậy có bị sạc chậm không ạ . vì 2 ngày nay em thấy máy sạc hơi chậm nên canh thử .qtv cho em xin lời giải đáp ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian sạc cho máy như vậy thì vẫn còn ổn, anh có thể tắt bớt ứng dụng ngầm khi sạc pin để máy sạc được nhanh hơn nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.439367,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.41973,
      "id": "20738556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được hỗ trợ sạc nhanh k, sạc từ 30% đến 100% mất bao lâu vậy QTV. TGDD có kinh doanh bản rom 64gb k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ sạc nhanh , máy sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN .Bên mình không kinh doanh bản 64GB cho điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.407875,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.351532,
      "id": "18413000",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có chức năng chạm 2 lần vào màn hình để sáng không ạ??/ thank",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295692,
      "id": "20025559",
      "field_search": "question",
      "question": "A! Tắt nguồn đang sạc pin có lên k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy tắt nguồn thì sạc sẽ tự khởi động lên bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.288868,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.247278,
      "id": "17748055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 dùng wifi lướt face lướt web 2 tiếng mà từ 100% xuống 74% là có phải hao pin k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ pin vậy em thấy khá ổn đó ạ. Không hao lắm đâu anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.166958,
      "id": "27268008",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 máy tự cân bằng ánh sáng ạ qtv. Rồi còn wifi buổi tối ngủ e tắt rồi sáng dậy mở lên thấy nó đã tự bật là sao vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.156893,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.115046,
      "id": "28329816",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone vào youtube mp3 xem thì bị tắt nguồn là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên xem được không.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06089,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua dc 2 ngày, sạc pin có 2 lần, 100% phin, mà nge 10 bài hát còn có 93% là sao, làm gì mà phin hao ghê thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại bạn nghe nhạc với màn hình sáng liên tục và loa lớn thì PIN tụt như vậy là bình thường .Cách dùng như vậy mình tính thì bạn phải nghe nhạc được gần 10 giờ liên tục mới hết PIN bạn nhé. PIN như vậy là tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969362,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em hỏi iphone6 nếu để sạc qua đêm thì có ảnh hưởng gì đến bin không ạ? Và khi nào không dùng đến là em lại sạc thì có gây ảnh hưởng đến máy không ? Mong qtv trả lời đầy đủ ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy sử dụng công nghệ Pin mới nên bạn có thể sạc Pin như bạn nói trên điều được, lưu ý không vừa vừa sử dụng vừa sạc bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.922108,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.909462,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.874285,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.851326,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.845436,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84112,
      "id": "19916956",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho mjnh hoi ip 6 có phần mềm tắt nguồn dt phải có mật khẩu không .vídu nếu mjnh mất dt kẻ trộm ko thể tắt nguồn dt cua mình ?",
      "answer": "Chào anh,Với Iphone 6 thì không có phần mềm tắt nguồn không cần nhập mật khẩu đâu anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.707455,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.698406,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.646002,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631748,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 5s, muốn rút sim ra thì có bị mất đồng bộ và mất danh bạ ko vậy ad? Một điều nữa là mình có thể dùng chung ID ip, Icloud,... trên cả 2 máy 5s và 6 32g đc ko? có bị lỗi gì ko?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn gắn sim vào máy và chép danh bạ từ sim vào máy thì khi bạn rút sim danh bạ vẫn còn bạn nhé, bạn có thể dùng chung Icloud và Id apple trên 2 máy iphone bình thường nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.591908,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589006,
      "id": "17607638",
      "field_search": "question",
      "question": "tính năng chiếu màng hình từ điện thoại lên tivi ...vậy cả hai thiết bị đều có mạng mới chiếu được phải không Ad..?",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone để phản chiếu màn hình điện thoại lên Tivi thì bạn phải sử dụng cáp chuyên dụng để kết nối trực tiếp 2 thiết bị hoặc sử dụng Apple Tivi để kết nối bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562994,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499716,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.455929,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.415085,
      "id": "19190180",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi.e có con ip6 16gb. Buổi tối e đi ngủ e tắt hết ứng dụng.e chỉ mở wifi .từ 10h30 đến 6ruoi sáng hết 8% pin.như vậy pin vẫn còn tốt hay đã bị chai.e cam on",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình máy bạn vẫn đang trong tình trạng ổn định ạ, để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.414804,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.400307,
      "id": "25319995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e mở đèn pin iphone 6 lên nó chỉ chớp một cái rồi tắt k sáng là bị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29519,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276062,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27401,
      "id": "20635295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 tắt mạng đi để không thì pin được lâu thôi rồi,bật mạng lên choi game luot web tụt kinh dị thần trưởng ad ơi ,phải tầm 10p 10% pin",
      "answer": "Chào bạnn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.231644,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.23086,
      "id": "21182761",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua hôm qua iphone6 đang sạc bin tự nhiên tắt nguồn ad ad ơi",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.226416,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.210505,
      "id": "23105707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em dth sạc khoảng bao nhiêu tiếng là đầy ạ???tại e thấy đth e sạc nhanh lắm cỡ 2-3 tiếng là đầy r ạ k biết đth có bị j ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sạc thời gian khoảng 2-3 giờ đây Pin là bình thường bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.182207,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.164982,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.089333,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.075903,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.062084,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.058968,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.016413,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.976315,
      "id": "17825640",
      "field_search": "question",
      "question": "minh tắt nguồn rồi sạc là máy tự bật lại , nhưng cắm sạc rồi thì tắt đc nguồn nhưng ko thấy báo là đang sạc cũng ko hiển thì j cả , Qtv kiểm tra xem đây la mặc định của máy hay la do lỗi j ah , mong qtv tư vấn sớm thankyou . Ip6 32G nhé",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy chứ máy không bị lỗi nên bạn có thể yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970408,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sài cáp fake thì bị vầy khi cắm sạc phải ko ạ . em mới bị trưa nay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do cáp sạc không tương thích với máy nha bạn. Trường hợp này tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.960628,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.923948,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.892643,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.889153,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860765,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.839077,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.826504,
      "id": "30985518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk ms mua iph6s plus 32g đc 1 tuần Về sạc thấy đến 80% pin là báo sau đầy. Từ80%>100% là bắt đầu pin vào chậm. Ad cho hỏi là pin e đang mắc lỗi  gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đây là mặc định của máy chứ không lỗi anh nha, khi pin sạc được mức 80% thì máy sẽ báo đã sạc đủ pin và bắt đầu giảm dòng điện sạc để giúp ổn định pin cho máy nên sẽ vào chậm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.821258,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.746252,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.732873,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.699063,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua sản hẩm hơn 01 tháng rồi. sáng nay sạc pin thì tự nhiên mất nguồn. ấn nút  bật màn hình mãi không thấy lên. ấn đồng thời 2 nút hoome và bật màn hình mới lên. máy mình bị sao ạ. cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong quá trình hoạt động máy bị xung đột phần mềm nên dẫn đến treo máy bạn nha, bạn an tâm sử dụng nè.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684149,
      "id": "18760889",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay vỏ iphone 6 mất bao lâu và giá cả sao ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại nên không thể thông tin chính xác chi phí thay vỏ giúp anh được ạ, anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng  để được hỗ trợ chính xác, hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy tới siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh nha.  Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662834,
      "id": "26657899",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cách nào mở sáng màn hình mà không cần ấn nút home vs nút nguồn không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc máy không có cách mở nào khác ngày cách nhấn nút home hay nút nguồn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660407,
      "id": "21776892",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mở gì hết để máy bình thường tắt màn hình sáng ra mất pin chứ dâu có mở gì dâu, mình biết sài dt mà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.630488,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615627,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548416,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54178,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.517894,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.44496,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua e có mua 1 ip 6 32gb tại thdd tl8 củ chi. e đã xài cạn pin tối hôm qua và sạc đầy 100% vậy lần 2 e sạc cở 60 70% e ngưng sạc có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc và rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416933,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 của e sạc từ 20% lên 100% mất 3 tiếng lận ??? bị sao vậy nhỉ. 20-80ất nhanh mà 800-100 lâu k chịu nổi",
      "answer": "Chào chị, Vâng trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.397128,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.360608,
      "id": "17782853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e facetime 2 tiếng còn 53% thì có gọi là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn , Pin của máy bạn như vậy là vẫn ổn định nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.359666,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32263,
      "id": "27488296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tại sao iPhone 6 lại để 2 giá là sao v",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có khuyến mãi đặt mua online giá rẻ, anh có đặt mua với được ạ. Còn anh không đặt thì mua với giá thường ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.246832,
      "id": "26197982",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình iPhone 6 mới mua được hơn 2 tháng pin từ 25% để qua đêm sáng dậy còn 23% là có tốt ko?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh như thế là rất tốt anh nha, anh có thể yên tâm sử dụng ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228366,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.217214,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.214118,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.191517,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178052,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.129897,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.092939,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.045905,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.039117,
      "id": "22296120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao siri giọng nói à. Mình tắt mạng wjfj không nói dc nua là sao. Bật mạng thì nói siri dc. Tắt mạng lại k dc",
      "answer": "Chào bạn, Siri cần có kết nối mạng mới hoạt động được bạn nhé. Để dùng bạn bật mạng để dùng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.027577,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.020647,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971193,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.97084,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.962075,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.941631,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu tắt nguồn iphone trong 5 ngày và bật lên sử dụng trong hai ngày sau đó tiếp tục tắt nguồn 5 ngày thì có bị sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh làm như vậy thì cũng không sao nhé, chỉ cần anh sạc đầy pin cho sản phẩm là được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.910121,
      "id": "31528754",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hay bị rớt mạng 3g xuog 2g vay ad",
      "answer": "Chào anh,Sim 3G anh còn dung lượng 3G tốc độ cao không vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.84396,
      "id": "29880347",
      "field_search": "question",
      "question": "E sữ dụq còn 85% tắt nguồn mở lại lên 100% un ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu máy anh sử dụng đã lâu thì do máy bị tình trạng Pin ảo anh nha . Anh sử dụng cạn Pin của máy và sạc đầy lại xem còn tình trạng đó nữa không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832851,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.827953,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.739193,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71649,
      "id": "30364366",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi Dt e sạc đầy 100% mà chơi lâu mà ko tuột phần trăm nào khoản nửa tiếng sau tuột còn có 50 phần trăm là nó bị gì vậy ạ do pin ảo hay hư pin vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.693783,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc 2 lần liệu máy có bị sao k ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng nhiều thì sạc nhiều thôi chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691768,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.690067,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.679924,
      "id": "19190240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e. Buổi tối e tắt hết ứng dụng chỉ còn wifi.e di ngủ từ 11h đến 6h30 hêt 8%pin.như vậy pin vẫn bt hay đã bị chai",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin của bạn mình thấy máy vẫn ổn ạ, nhưng để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66752,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607684,
      "id": "23260520",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạt pin ip để hết còn 20% rồi sạt đầy 100%, hay là 40 50% sạt đến đầy 100%, sạt thế nào mới đúng cách ạ, thấy nhiều ng bảo sạt 40 50% sạt thì pin sẽ cầm ít chau pin hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có hỗ trợ tính chu kỳ sạc nên bạn có thể sạc mức 20 hoặc 40, 50% vẫn được không sao bạn nhé; bạn đảm bảo khi sạc không vừa sạc vừa sử dụng để tránh chai pin về sau này là được ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.586928,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553454,
      "id": "30111873",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào tgdd ạ. Dự là em mua iphone 6 này đc hơn 10 ngày.và có vấn đề là sáng nay em bật định vị để xem bản đồ và không tắt đc.khi chạm vào định vị thì máy có hiện tượng đơ và không thể tắt đc ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.540847,
      "id": "20628304",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng mấy tiếng thì đầy ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539352,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535099,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.445834,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.432363,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4154,
      "id": "23545309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là sạc từ 12h đếm đến 7:09 được 93 phần trăm có bị gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể kiểm tra lại là máy có đang mở nhiều ứng dụng chạy ngầm và 3G hay không thì tắt đi xem có khắc phục được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.405674,
      "id": "22718012",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi, cách đây 1 tuần mình sạc pin iphone6 2017, xong mình ngủ quên để tới sáng, xong bây h iphone của mình xài nhanh hao pin lắm, 1h hết gần 20%, trong khi trc đó chỉ 15% là cùng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.403793,
      "id": "23475462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sạc đến 99% sắp đầy nhưng mình rút sạc ra luôn vì có việc gấp ko bít có ảnh hưởng đến máy ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh đã sạc được khoảng 99% pin rồi thì anh cũng có thể ngưng sạc để sử dụng đó anh nhé. Tuy nhiên nếu làm như vậy thì hiệu suất sử dụng của pin sẽ không đạt tối ưu đâu nha anh. Anh nên sạc đầy 100% rồi hãy ngưng sạc để sử dụng sản phẩm với thời gian lâu nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38125,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.346855,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 mới mua được 2 tuần mà nó hơi bị lag nhẹ khi lên mạng vậy có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do kết nối của bạn kém ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn là được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344309,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337202,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.296285,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277469,
      "id": "30760728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải hãng Apple sắp khóa mạng các dòng iPhone 6 ko iPhone 6 32gb có bị khóa mạng ko",
      "answer": "Chào anh Dạ, nếu anh mua bản quốc tế thì không bị khóa mạng anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268985,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235132,
      "id": "30771447",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi: Iphone 5s chạy ios 12.1 sạc đầy 100%, lướt web liên tục trong 2 giờ 15 phút còn 15% pin. Vậy với thời gian sử dụng trên thì máy mình có cần thay pin không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp, mình thấy pin bạn chưa cần phải thay.Nếu pin thời gian sử dụng quá ngắn, tắt nguồn đột ngột hay ảnh hưởng quá trình sử dụng thì nên thay, nếu chưa ảnh hưởng quá trình sử dụng, vẫn đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn thì chưa cần thay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.189004,
      "id": "20795994",
      "field_search": "question",
      "question": "ad..iphone 6 bênh mik là chính hãng mới 100% ak",
      "answer": "Chào anh Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên anh có thể an tâm về chất lượng anh nhé.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179626,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.148833,
      "id": "20461834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mới mua bên tgdđ từ hôm 1/7, hôm nay pin còn khoảng 55% thì mình sạc đến lúc mở ra xem thì pin đã đầy 100% nhưng cả máy nóng ran và củ sạc cũng còn rất nóng nữa theo mình biết thì từ khoảng trên 90% pin thì đáng lí ra củ sạc đã phải nguội dần và máy không thể nóng như thế. Tgdđ có thể cho mình biết máy mình bị lỗi k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm trong máy sau đó giảm độ sáng màn hình tắt kết nối 3G, wifi trong lúc sạc rồi kiểm tra giúp mình nha, nếu vẫn còn thình trạng trên bạn vui lòng đem máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.118746,
      "id": "24471142",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.2.2 có hao pin không ad",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì không hao Pin nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05414,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.026571,
      "id": "19843715",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 cua e no còn 30% pin ma nó tự tắt nguồn là bi sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do khi đó máy chạy nhiều ứng dụng ngầm và còn nhiều kết nối nên máy không đủ pin để duy trì hoạt động và tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004587,
      "id": "23598960",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của e bị rơi,giờ Mic đằng sau không hoạt động lúc quay nghe rè rè,flash không sáng,phím nguồn không hoạt động và có tiếng lóc sóc cạch cạch khi lắc điện thoại Phần đó là phần nào ạ,máy e bị Long phần nào ạ E không có thời gian và xa nên không đến được tgdd ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này bạn nên sắp xếp thời gian ghé cửa hàng Thegioididong.com để bên mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính trực tiếp cho bạn tốt hơn nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969186,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969045,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.967017,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958117,
      "id": "30631249",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e  đầy 100% để qua đêm tự dưng tụt còn 60% cho em hỏi nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin. Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng ngầm thường xuyên bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.944887,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926981,
      "id": "26988454",
      "field_search": "question",
      "question": "Gần đầy sạp mãi ms 100 liệu co bị s k ạ gan đầy pin ms the thoi a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và rút sạc ra cắm lại xem thời gian sạc có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.906738,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.905436,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.844084,
      "id": "21033917",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi s đt e đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây xem máy có khởi động lại sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.830526,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.815366,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804927,
      "id": "20695785",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy htường xuyên mất tiếng chuông, nhưng khi tắt nguồn  thị lại ok trở lại",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé, Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.803341,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799951,
      "id": "29300078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6plus bị đốm sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không bạn nha . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.787719,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}